仲有冇人聽carpenters/beatles

Oasis ok?

無聽...

你揾我？？？

Ok

我老豆老母以前好L中意聽
我揾揾下原來是高質野黎

我都係咁

carpenters香港應該好少人識

老豆老母有聽

淨係識close to you
超好聽！

Those were a happy time
But thats a long ago

細個夜晚老母會播收音機 成日聽到呢d歌 久而久之自己都中意聽呢d歌 間中都會係咁loop 好好feel

小學唔知咩英語日成班一齊唱top of the world

+1 不過係老豆播

beatles

無聽一排 呢排係咁聽番

我都係

應該係好少人唔識

hello

hi john

She Said~~~~~~~~~ I know what it's like to be dead